求刪POST

麻煩admin幫手刪除我今日個POST, 入面有啲字眼需要修改。唔好意思，麻煩到你哋！

呢兩日好key，之後有時間再幫你搞

感謝！